其實今日已經有火攻，班狗真係唔怕有一日變烏克蘭？！為咗份工，值得咩

我係你就辭職啦，就算得1%出現上述情況，都唔抵搏啦
為咗嗰兩皮嘢，生仔冇屎忽都算啦，最怕有錢冇命享啊

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

都攻唔到，用火守就有